Espn新地圖畫埋九段線

迪士尼令人作嘔

垃圾

奶袋底都唔夠
屎眼都奶埋

左膠靜哂

推

屌呀

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

台灣都算，9段線都搞埋

奶到盡

通藩賣國喎

米奇老味堅決維護國家主權
一點都不能少

維尼係佢哋自己友嘛

咁係啦，左膠=奶共

我記得好似係一連串圖來，最後好似係中国佔領晒咁多層嘅物理維度

中華四維拓撲帝國.jpg

屌，d記憶返晒來，笑撚死